葉德嫻都出黎，劉華你去邊？

劉華回頭是岸吧！

拍完明日大嶼支持片仲有得返轉頭？

填緊海

唔出聲算係咁 唔通出嚟明撐咩

人地都上左岸啦，仲回乜鳩頭啊，睇下live食下花生，笑下班低b仔唔好咩？

填海

葉德嫻 何韻詩 黃耀明 王宗堯

良心藝人

幫手拍緊填海宣傳片

人仔撈唔倒，香港又無乜人識，唔搞下政治抽下水，唔通係屋企溜狗咩咩

王喜唔漏得！

你講緊高志森同李力持？

皇家香港警察

係屋企溜嗰隻咪你老母囉

黃子華今次冇出過聲

填緊海又講你聽

因為釣魚島是中國的

平時次次都講

返轉頭都唔會有人再接受返佢

香港好多偽人

劉華套掃毒去TVB賣廣告

我日日都當你老婆仔女老母狗咁放架啦

漏咗杜汶澤

最後果個或者算 前三個無人識？你係咪傻撚左

黃子華直接講過一次，
杜汶澤間接講過好多次，
你都唔信，

劉德華係好撚蠢，
咪撚對佢有要求先得咖。

填緊海好忙

去左掃毒

我地係元朗住，係狗你地班低b仔都唔柒敢入黎溜啦，傻自由西

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔

你唔講都唔記得有依單野
點解重未有人出黎反劉德華依個25仔?

填海華

唔好再問呢條友喺邊啦，佢一向都想討好晒兩邊食兩家茶禮，而家你要佢點揀

揾人仔仲要啲

你拎填海華同葉德嫻比?
咪侮辱葉德嫻啦

香港d好多明星都係咁

劉華做緊無間道

$0.3 夠唔夠你買埋狗糧俾你個狗老母食

晒撚氣啦 條友政治智慧係零
基本上娛記冇乜邊個幾愛香港 只可以講 見錢開眼賣祖墳都仲得 屎忽同個閪都任屌唔嬲 有錢就得

Deanie姐都拍片吹奏港鐵

同達哥一鳩樣

咪撚on9
林鄭反丁權推明日大嶼
明顯同班土豪鄉黑過唔去

上水侯志強都識睇時勢撐示威者
你仲係度柒撚濛濛 覺得自己好撚型

劉華雖然今次無表態 但佢以往都唔係大奸大惡又何必批判人呢?

牛屎閪仲搶住認
民智未開地區仲懶自豪
果然係牛屎佬，唔怪得何妖做到議員

古天樂去左邊？

劉德華: 讓世界知道我們都是中國人

推明日山嶼夠佢死幾多次？

搵youtuber宣傳緊獨警犬片

人地玩朗牛屎佬黎
唔好怪佢

漏左LMF
出聲明拒絕d歌用係撐警集會
反送中則不限

葉德嫻都叫冇人識 唔知你活係邊一個平行時空

sorry囉，踩倒你條尾，叫你主人幫你剪柒左佢咪唔會俾人踩親囉

秋生呢？

溜你老母

掃緊毒

唯唯呢？

咪出黎倒米
佢仲有大把戲會上

你有冇睇過

連登仔好崇拜既發哥都無出聲

香港無人識？岩岩大陸落黎呀？on999

偽人

幫手填緊海

買埋雞肉乾俾你竇狗仔狗乸食都有餘

港鐵確實值得吹奏！起碼冇針先

係台灣自high緊

好似再冇人記得

澳們個小肥都好似有參與遊行

黃子華唔出聲堅失望
明明係靠政府話題起家

傻仔，上水水貨同佢關係千絲萬縷，撐你地？包檸檬茶你有無拎啊？因住毒鳩死啊

偽人 百居其九十九都係搵錢至上 點會同你大義行先
唔好講香港 連台灣呢個備受大陸打壓既地方都可以出到一班奶共偽人
所以有發聲個班出於正氣之人係極其難得
其他個D完全唔奢望佢地會講乜野 收聲當屌小個算

請用道理說服我
如果你有

番大陸啦傻鳩

劉德華 定 劉華

佢去咗宣傳掃毒2😂邊得閒理香港事

葉德嫻都要p牌

掃緊毒呀
大陸宣傳
仲拎部華為出來自拍用
成班華為狗打哂飛機呀

唔係喎
唔記得你全家都係牛屎閪，食草大
$0.3 都省返

發哥唔出聲 好失望
如果係戲入面 平時最善良親切既人背後係大奸大惡
一生都係演戲 好恐怖

是但啦 成個英皇都平行時空緊

識，4年前Lancôme 發聲明果日識左，加拿大籍但代表香港發聲果個？另外果幾件？tvb 劇集賣魚定果欄定搭小巴無名果d？

發大財

唔出嚟原因只有一個
仲想繼續賺大陸電影公司嗰啲唔知度貪返嚟嘅黑心臭錢

平時講有撚用
關鍵時刻潛水見真章

佢無被迫撐狗已經好好

黎明都出左黎啦

作為澳門人既小肥都有出黎

發現違法大陸狗翻牆 支持中国嚴正執法 將暴徒拉返去勞改 已報公安 有中國人民顛覆國家政權

其實唔好威逼D藝人表態 佢地唔公開撐警已經好好

好過譚怕同綠帽B啦，奶到出面

ANDY LAU 死撚左去幫老懵董啜屎眼

撈你老母，躝番上大陸， 死3毛

支監控燈柱好快就裝到你個狗竇廢
監督你隻畜生有冇隨地便溺

依幾個係民主化之後喺星光大道要立銅像嘅級數

條友不嬲都係沉默嘅建制

其實佢民間特首依個朵點嚟
做開幕後嘅都知佢成日喺後台到屌示威者

劉華多咗好多大陸訪問
呢個TRADE抵呀

劉華不嬲都係搵銀至上, 只不過佢個人比成龍聰明, 公關又做得好, 97年主權移交之際, 佢第一時間整首<中國人>出黎, 聽到D大陸人high過打飛機...而家佢套掃毒2係大陸收10億, 仲話想拍續集, 要佢好似Deanie姐咁行出黎...

女權撚好嘢

仲有 Ali
比比烏
杜汶澤

當年仲話咩民間特首

劉德華負責社交果班完全唔掂

劉華都係果句: 啱就要做!

就係上左岸可以食老本
睇佢有冇勇氣拎光環

葉德嫻歌影都係頂級
金像、金馬、無線、港台、商台都攞過重要獎項

黃耀明 達明一派成員 樂壇頂級 乜都攞過 金像最佳原創電影歌曲都攞過

何韻詩係藝術事業都未係上面兩位嗰皮

你一係大陸落黎 一係00後

你老味你話人搏上位點都好，人地要付出代價架

翻咗馬拉

之前D 人唔係推劉華做特首咩

田海華不嬲奶共到極
唔知佢仲敢唔敢同桃姐做fd

何韻詩今次係走到勁前線
沙田果日好霸氣咁衝去成班防暴前面

響呢度

今時今日唔出聲已經要感恩

有戲上,出嚟邊一邊都死

屌 同下大陸富豪扑下野個個都做到大陸巨星啦
有幾難

你唔係諗住佢仲敢出黎呀

Deanie姐

你令我諗起N 年前套法內情

謝安琪，菊梓喬呢？

去左填海同掃毒

唱緊中國人

你唔係唔知何韻詩喺大陸幾多fans嘛? 分分鐘多過香港

啱呀，又真性情，又唔奶共嘅人點做特首呢
直頭可以頒布埋龍的傳人做區歌

專登開個新ac來講野咁慘啊? block鳩左你老母,再開幾個新ac自己玩單機啦臭閪

說服你？放生隻曱甴積既陰德都多撚過點醒你幫懵仔啦，去沙田寫紙仔算鳩數啦你地，元朗就咪撚再黎啦，因住上五寸下五寸俾人剪鳩埋

你老母你邊撚條村呀 講撚黎聽下我入黎呀 傻西

呀蛇早晨
咁早衝出黎柒

勁fight真係唔識撈
依家大陸人以為佢示威
香港人又唔鍾意佢
不如真係企出嚟 起碼贏到香港人支持

佢先唔會為咗香港人而唔賺13億人既人民幣 可能你會話咁都賺唔夠咩 不過人就係永遠唔知足 只會越黎越貪 個撚個當香港人腳踏石 唔會飲水思源 64個陣出黎唱兩首鳩歌拎完光環就算 同佢地都係講同一種語言真係覺得好撚嘔心

藝人又冇學識，又冇專業技能 （律師十A牙醫果啲另計）
又有之前撐雨傘既藝人下場

你唔係覺得佢地會咁大義呀嘛

明明藝人就係偽人

唔出聲當暗撐算啦，唔好期望啲咩

基本法規定必須要睇港產片？邊則憲法寫明唔聽華語歌曲要打靶？

唔講埋黎明 郭富誠 張學友

仲話叫填海華做特首

佢五毛黎 我一早block撚咗

佢地有冇拍廣告支持填海呀?

Yoho 2期 新鴻基起既，做咩？想黎痴紙仔？

冇唔係更加應該出聲咩
反而期待個撐政府既出聲

唔理邊個人,就算係一個普通人,人地唔表態都係一種自由
日後佢食呢個惡果叫抵死,但係真係唔應該好似野蠻人咁要人表態

泳淘bb都無

89果陣book 晒成個香港大球場做民主歌聲獻中華
依家? post 張白花相都唔敢啦
下面呢推人仲有幾多個夠膽出黎講 (走左果D 唔計)

此次活動由黃霑、陳欣健、曾志偉與岑建勳主持
參與表演的歌手包括羅文、鄧麗君、梅艷芳、侯德健、沈殿霞、周華健、汪明荃、盧冠廷、鍾鎮濤、張明敏、夏韶聲、陳百強、張學友、黃凱芹、太極、Beyond、達明一派、李克勤、周慧敏、蔣志光、呂珊、郭小霖、Blue Jeans、Maria Cordero、王傑、蔡立兒、顏福偉等，劉德華、周潤發、譚詠麟、成奎安、李麗珍、錢小豪、張曼玉、郭秀雲、張國強、林子祥，亦通過現場大屏幕表示支持。

source : wiki

俾偽進仔話大學生讀屎片
大家點睇

倫伯呢d就抵屌啦

劉華有成 team 人要養，佢唔學似倫伯咁，已經好有良心。

會唔會出埋學友？

無 你都可以唔識Micheal Jackson、孫中山、張國榮、畢氏定理、中文、英文、搭地鐵 無一條法例逼你去識上述呢啲野 但就唔好上黎同大家討論 好心講埋比你聽都駁咀

佢老公個細路係克警，算吧啦

佢同古仔岩岩先上掃毒2
仲要大陸票房好快破左10億
點會理你呀

條片係講公共交通跌序禮貌，吹咩奏港鐵...

人地唔收錢做公民教育 為邊個呀 點吹奏港鐵呀

子華神玩完

溜狗真係大陸佬先講
我就放開狗同你老母既

佢左宣傳電影，拍D youtube 濕鳩綜藝
得個嘈字，又唔好笑果D
下下嗌到爆Mic

香港叫放狗，
中國叫溜狗，
我依家屌緊狗。

唔係有人指望劉德華下話毫無骨氣

人越老越奶

大陸仔 咩「溜狗」 三毛過咗數喇 屌你老母

Deanie姐出現了

填左海

掃毒緊

收成期呀

劉華依家連deanie姐都唔敢提啦

Leonardo

其實真係好似阿澤咁講
唔好再FF D藝人，
越早成名個D其實越離地
日日片場錄音室
邊知個社會發生乜事
十個有九個不知民間疾苦

咁我都係實話實說姐，好老實，大紅大紫既你睇joey 克勤 古巨基 王菲 軒仔 Eason果d，人地邊有話企出黎做乜做乜，你話何韻詩果d唱歌其實係有料既，佢有政治立場亦可以理解，每個人都可以有自己立場，但你身為公眾人物，係後生仔既榜樣，其身不正帶頭搞是搞非，自己係加拿大籍，去為香港發聲？唔好引人笑啦，梅姐分分鐘係天堂度嘔緊血添啊

林泳淘無人講

古天樂救緊電影圈需要大量錢我覺得可以同情

相反劉華就仆街啦去

不知同不理兩回事

不要爭不要爭

譚伯，b哥，劉華，大家都是中國人

民主係普世價值 支持民主關國籍咩事 佢利用佢身分幫下手有咩問題譚伯同鍾滇濤身為公眾人物 其身不正搞是搞非 梅姐教出何韻詩佢一定好安慰 見到譚伯就嘔血

香港之光軒仔呢？

老老實實 我覺得何韻詩唱歌唔好聽 梅姐應該唔滿意 但公眾人物都係公民 只要有號召力、人民認可就可以成為領袖 代表其他人發聲 Emma Watson紅何韻詩百幾二百倍 一樣為成為女權運動領袖 唔講遠 陳小春撐送中都係例子 唔可以唔同政治立場就話人搞事 同立場就無事 雙重標準

用自己肉體嚟填海

721見

未必

Eason 呢？

運輸署定黨鐵廣告有無被抽？

佢當然有自由咁樣做啦，你認為佢岩 咁我覺得佢唔岩又可以有咩問題呢，可能有部分人認為佢好紅企出黎係為民主發聲，但我事實上覺得佢紅唔起所以出黎抽水，係你既立場或者覺得我既諗法係錯，但我相信同我諗法一樣既大有人在，我亦堅信即使佢係金鐘擺個幾萬尺既舞台高呼民主萬歲唱到撕聲力竭，亦有人：咦，佢邊位？

掃毒2

搵人仔

上次無開嗰幾場仲未搵返呀

劉華都有份投資香港電影圈

發哥呢

收皮啦劉華
扮嘢佢就叻

發哥都係民間特首

劉華當年幫政府釋放奧客心中的野獸出來，害慘了服務業人員。

係喎又

奶共奶到雪雪聲

Btw身為朝偉多年死忠覺得失望
當年雨傘佢都有屌警察

柏豪

劉華：唔知呀！唔知呀！唔知呀！

最斃個個學佢小奸小惡任為之就死得啦

係唔望佢支持 但要睇淸楚這個人

但樓主咁問咪俾機會佢洗底 算把啦 快少少摺埋唔該

陳奕迅，周潤發，周杰倫這三條仆街成日奶共，點解冇人發現？

香港男神周潤發去撚左邊

721 維園見!
721 維園見!
721 維園見!
杜絶三毛五毛分化 ! 五大訴求 決ー不可

on9

牛華一早墜馬啦..

掉左去填海

少爺掉低左桃姐就走左啦

上撚咗岸就收爹啦 惡廢佬填海華

條片運輸署拍架..

個人覺得係香港唔識佢既係少數 而成為一個政治領袖 去代表人民發聲 唔需要全部人都識佢 只需要被佢代表既人識佢就可以 另外 動機呢家野係只有當事人先知 我夠話陳小春 譚伯個啲收錢先反送中 你都唔爽啦 我地睇事實 事實上何韻詩成為左今次運動既其中一個發言人 又有效果 符合佢代表既人既利益 而陳小春之流亦都一樣 咁就講完 動機我唔知

點解on9呢？講下？

話說王喜唔係同果條陳怡fd咩

出左黎仲洗番大陸既

黎明走音

邊個藝人出唔出黎唔係重點啊
橫掂本身已經冇期待藝人會出黎

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

佢如果拍讖悔片， 可以原諒

奶住牛屎填緊海

之前係
依家唔知

我係佢就出道地贊助哂所有大學學生會
再去蘋果落廣告
廣告都幫佢諗埋，就用返華DEE造型揸下電單車拎枝茶洗眼

做咩呀？ 以為我地搵交打呀？
無你咁幼稚讀得書少既人只會視我地只搵交打
我地係對準政權 要打都係打差佬
鄉黑？當佢地透明sorry
只會佢地郁手先自衛 呢個就係我地價值
我地人多 怕鄉黑？2019年啦 進步啦 仲以為鄉黑話事呀？ 係普世價值既世界啦

Push

奶緊共 好撚忙架人地

對準政權咪去多幾次政總，去d鄉下地方睇電視做乜？俾d牛屎佬打就好心咪call差佬護送啦，影佢地相去18區痴連儂牆咪得囉，我都係出於一片好心勸告下姐，果d咁既鄉下地方無乜法治嫁，再入去睇電視分分鐘連賓周都同你剪埋佢啊

冇出嚟隊我哋當幫咗手，咪好似失智瘟拿狗咁on99

返左大陸揾銀

「政治我唔曉」

人各有志，唔一定要企出來表態

民間特首 笑大人個口

去左幫北大人含撚

條片講緊叫人坐港鐵行入啲
坐巴士冇撳鐘唔好怪司機
屌你老母 全部都係公民教育
吹乜撚嘢奏港鐵

係時候反埋佢啦各位連登仔

大家集中火力推7.21啦

咁都叫冇乜人識

成隻藍絲廢老咁 返去香港討論區啦

出嚟撐黎明

劉肛華頂住先得唔得

唔好理呢啲人 尋日一行銀髪族既貢獻好大 好多謝同報答佢地
而唔係再追究其他人無表態 7.21見

出嚟 明撐
唔係 出 黎明 撐

Btw 我愛黎明.jpg

Sor撳錯負皮

佢套掃毒啱啱上，點會出黎講野啊
好多後生仔睇，食盡兩家茶禮

9唔撚知咩好明顯睇錯啦

大陸仔 返去啦
再留連登 你老母真係比狗屌

賣廣告又屌，唔出聲又屌